[工程]嘉里我屌你老母

有冇ching知龍駒道係咪私人路段
點解嘉里有權管埋條路呢
隔離垃圾緹山賣唔出要交空置稅
關條路撚事咩
山卡拉地段揸車番工都唔俾
利申:顯x員工，住屯門

冇地盤佬番工
撚有樓俾你賣咩
屌你老母

祝你永遠賣唔出
年年交空置稅

豐力樓？
泊上山囉

可能係非專用通道？

yes,邊度仲有得上

所有車都可以揸上去
平時好多車係度調頭
九龍>荃灣or荃灣>九龍
夜晚都大把人揸上去觀景啦

泊左會點 諗唔到

俾嘉里搵main-con投訴
始終係嘉里判俾main-con
佢要搵車主出黎屌唔難

我當唔係打理泊
工人泊 屌佢又點 cut佢証呀？
戇鳩鳩

屌
嘉里>main-con>sub-con>工人
事後再搵個工人出黎
搵安全佬搞佢
搵個藉口趕出地盤永遠唔俾佢喺度做有幾難呀
師兄係咪做工程㗎？

你喺度番工
嘉里要搞你唔會搞唔到
問題係點解佢有權管埋條路
地盤入面就大撚晒
地盤出面條路關佢撚事咩

係既係既 咁行上山啦你

果個位唔渣車要係幹道行幾耐入去

呢間嘢不嬲閪

起碼15min

唯一解決辦法

四十五個單位
個個單位幾億幾億
暫時賣出個位數
一齊唔祝佢交多幾年空置稅

好心啦 地盤佬都揸車
儲個錢旁身啦

錢七代步
部車$5000

顯利咁垃圾 咪撚做啦